仲叫人講光復香港果D一定係鬼黎啦

你講岩既野，先會拎到國際支持
你講港獨，其他國家一定反對，因為你做緊錯既野，大多數人一直都係要5大訴求，你想港獨，你自己行埋一邊講啦，咪痴過黎

大多數人都唔會支持港獨
你要政府俾一樣佢冇可能俾到你既野，仲唔係想拖個運動死?

5大訴求有冇港獨呀?你加多一個訴求，有人跟你講咪你贏囉

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

光復香港=港獨

三毛，不推文回覆

一早講咗唔好叫乜鬼獨立 北京好撚敏感

夜啦，收皮啦

請善用不推post回覆功能

邊個話係港獨 屌你老母

咁快有三毛支援

請善用不推post回覆功能

光復香港 時代革命!!!

又革命又光復，你問10個，10都話係港獨，轉個口號咁難?

全體公務員都冇講，唔通佢地又係三毛?

屌你老母

三毛唔洗推，用不推文屌佢

無啦啦衝出黎柒

全世界都話個口號就係港獨，係連登先話唔係，多數人都只係支持5大訴求

善用不推文回覆
無視一毛

唔俾你先係一毛?拉哂所有人落水做港獨

你咪就係鬼囉

收皮啦唔知咩意思就係到鳩up

光復香港 時代革命

5大訴求冇一個係港獨，得你班友係到圍爐

收皮啦三毛狗
邊撚個同你講係港獨啊？
黃任匡、小麗老母都有跟住嗌，佢哋係咪港獨撚啊？
今日話口號係港獨就縮，下次話真普選即係港獨係咪又縮呀？下次話你有要求就係想港獨係咪再縮呀，屌你老母？